外國機場舉牌靜坐一問，求巴絲解答

問問大家, 如果我向巴塞機場舉牌靜坐有無 risk？

記得寫 Tiananmen 2.0 in HK

推